萬物非主,唯有阿拉

穆罕默德是真主的使者

只要係穆斯林，佢地都係平等既，唔理你係黑人白人定係黃種人
唔理你既民族，只要係穆斯林，就係兄弟姐妹。

有小正
路過推一推

雖然我係耶教ge
但係信念同你一樣
願榮光歸香港